姜丹取消8月18 fan meeting

睇黎丹b都支持我哋 818維園見

姜B...

唔洗黎香港
又可以搵大山婆炒飯了

咪扮野啦

@唔係幾swag

咪tag個姣婆啦

撩皮?

俾D迷妹屌死我地

。禾系

丹b叫你班友818一齊出嚟啊

個隻雞蟲想順手黎㩒鐘俾人周到咋嘛

g持丹丹

牙姜知我星期日唔得閒所以取消
好減動

我姜

姜丹條撲街實約埋小隊炒飯三百回合..

who

5 ming?

佢唔係鴨咩 幾時變左雞蟲

818 818 818

返屋企玩志效對巨乳好過對住班三尖八角晚迷妹